大家要多點聲音支持車長們罷工

一大班車長咁有勇氣罷工, 我地要支持佢地!!!
車長們..如果你地走出黎..我地香港市長會企係你地個邊
你地並不會獨行
忍撚左狗鐵好耐